全盛時期既鼠王芬, 為咗抗爭可以去到幾盡

拋磚引玉先 :
有朋友話好似見到， 佢每晚都會幪面咁喺太子站到放低鮮花,， 仲會留低直至所有人走，佢先走

睇直播見到佢個黑衣人好似佢

唔好出圖呀唔好好似唯唯咁篤佢灰呀

九月八，遮打見！

最好2點半前到達簽署！

記定英文口號

最後唔好意思阻多你十分鐘睇睇人權法其實係咩黎

不衝擊，不破壞
九月八，美領見！